[哈利波特無限spinoff]傳HBO Max正開發一套有關Grindelwald劇集/電影

橫掂都係唔該拍埋哈利波射

三個主角會有一個變黑人
即刻唔想睇